# V3.4.0

::alert
La version 3.4.0 de Dodock est basée sur la version 14 de Frappe  
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v3.4.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::

### Monitoring de l'application

- Il est désormais possible de passer des options personnalisées dans `frappe.monitor`


### Performance

- Amélioration de la performance du planificateur en utilisant la date de dernière modification au lieu de la date de création